點解人類嘅太陽穴咁脆弱，但𠴱部份頭骨得幾毫米厚？

究竟人類嘅演化出現咗啲咩問題

以前科學家話人類唔係地球物種

點解賓周咁脆弱，但係無骨

可能係外星人設計去分辦 呢個係人類定係同類

人既幾塊頭骨會係太陽穴會合
所以比較薄同脆弱

啫係我哋係外來種族？
今日被人用手肘批到，瞬間個人空白咗成分鐘。
事後諗諗下都唔係話好痛，換住係其他身體地方就可以好輕易承受到。
照道理呢個罩門咁撚緊要，應該頭骨就有咁厚得咁厚包覆住

點撚知上網睇，原來得幾mm厚度

係因為薄先脆弱，唔係因為脆弱但依然要薄

你咁講不如人類全身犀牛皮咁，加埋老虎既肌肉唔好

生物就係有弱點有優點，冇得話點解

例子係咩
聽早霸王聽番黎？

因為人唔係用頭去攻擊

方便打開駕駛倉

戴頭盔出街囉, 一定無事

架勢堂講架

因為嗰部分頭骨得幾毫米，所以咪咁脆弱